各位有冇試過用凡士林打丁？

今日想試試

小妹用凡士林捽碟